收Yeezy v2

二手都可以
留底聯絡方法

Fkboy

Size

brand new
v2 beluga
us 9
開個價

9.5

班馬收幾錢

4000？

有 3日後交收

螢光黃UK7 有冇興趣

Bred us9.5
Tg holunonj